[戰爭公投] 如果有國家打鳩中共，大家會唔會去參軍？

正評：就算冇糧出，就算係印度軍，都會去Join
負評：要打仗？不了，我有一萬個理由參唔到軍

自推十連(1/10)

自推十連(2/10)

必參加

你唔係本國國民，唔會參到軍

自推十連(3/10)

自推十連(4/10)

自推十連(5/10)

你推黎做乜春
諗下就知係垃圾post

好手足

唔洗ff一定送左去集中營先

可能會收民兵隊

樓主終極FF
外國人參軍就算係二戰都絕無僅有

你想去集中營？

Purple Heart Battalion

咁你本身都要成軍先得架

was composed largely of former members of the Hawaii Army National Guard.

好似美國二戰果陣好多鄉民主動參軍
佢地覺得係一種 duty

本國國民

你怕到時冇人組織？

你睇番你自己個Post講乜春先

我都明，但美國二戰都敢用日本人打歐州戰場，我哋去打非洲或中東戰場唔得？有BNO嘅華裔英國人唔得？

自推十連(6/10)

你開post唔係咁講喎

多謝

証明香港人都重有勇氣

自推十連(7/10)

E D弱智POST出少D, 人都健康D

Keyboard warrior

同埋而家打仗已經唔駛咁多人
駛乜徵兵

好啦，咁我係唔係改成攞起把槍參加遊擊隊/民兵組織/外藉兵團，你就唔會再打泥漿摔角？

你屎眼出完血未？

咁如果需要到你，你打唔打先？

自推十連(8/10)

自推十連(9/10)

係你自己唔識何謂軍隊同徵兵在先
以為一打仗D國家會揾外國人參軍
就咁已經知道你係FF緊，完全冇研究過，仲話我打泥漿摔角

E D膠PO唔洗咁認真啦, 理尻佢

你講咁多都係怕上戰場姐？唔怕就正評

我想打醒埋其他人炸
想建軍既麻煩做下Research先

你屎眼好返未？食多啲菜啦，唔係解放軍屌你屎眼時見太多血一槍打爆你個頭。

你咁唔想香港人攞起支槍？我只見到你單方面批評

雖然我Research都唔係做左好多，不過好過樓主條on9仔

[海外建軍另一出路?]
要求英國重組香港義勇軍團？

bno holder

好啦，如果英國重組香港義勇軍團，你Join唔Join？

我希望你唔好係20歲以上
如果係既話我都幾鄧你可憐

BNO Holder更應該參軍

首先你要有槍
想人比武器你之前要建立軍隊
因為外國係絕對唔會比制式武器平民

FYI

[海外建軍另一出路?] 要求英國重組香港義勇軍團？

你一開始就玩人身攻擊，我照你講嘢方式其實都幾值得可憐

多謝推Post啦

仲如果乜撚，自己去研究啦
唔通我話Join就即刻有咩

推 寧化飛灰 不作浮塵

即係Join唔Join先？

join，一定join
join埋太空軍揸穿梭機打柒火星人添呀屌你

結論
樓主想呃正評但失敗
聽日早啲起身去投票好過啦
投完就幫下手做票站義工啦

你想睇死香港人唔敢攞起把槍就直接講嘛

已投

btw BNO Holder年紀已經好大
英軍最高參軍年齡係29歲

冇野做建議唔好FF咁多
做人腳踏實地好啲

如果早幾年開post我會好興奮幫樓主打飛機
而家因為太接近現實，反而一睇就知樓主乜都唔識

呃唔呃正評都好啦
我其實本意都係想大家認同如果需要嘅要攞起把槍同中共打，唔好成日講建唔到軍、冇得打、守唔到

講到尾你都係反對香港人攞起把槍

你識揸槍？
你受過軍事訓練？

台灣?

其實已經過左呢個階段
你不如研究下點樣做，唔好再問人Join唔join

台灣有安全考量
好驚有共諜

同埋台軍主守，唔需要好多人
反而可能會要多D專業人士，例如工程師

你真係以為參軍 = 攞起支槍上戰場？

打少D Wargame啦
軍隊唔係你諗咁樣

難為你仲同個主張浪漫主義既人討論

太得閒，佢又太低B屌極唔化
咁我就繼續屌佢出下氣

法國外籍兵團？
傭兵組織？
民兵？

亂起上黎你執到把ar-15 都可以叫自己做民兵

腳踏實地？就嚟踏到海底三萬里啦。
你覺得唔現實，咩嘢叫現實？
現實就係當權力者控制緊嘅環境，
你無力反抗佢嘅控制，就叫現實。

共產黨勢力會自己離開香港？
制裁到佢離開？定，外交講到佢離開？

就算今日英國講南京條約再生效
香港嘅永久割讓地係屬於英國
之後港共會自己離開港島同舊九龍？

結果咪又係要用槍掃佢班陷家鏟走。
但現實係唔係等歐美派兵過嚟香港？

又係現實，又係現實當真理。

唔違反科學我眼中都有可能發生，你嘅現實會唔會已經太守舊；有幾多歷史事件係違反你嘅現實，你又唔講吓？孫文反清都好唔現實架，卡斯特羅嘅古巴革命更加係超現實，你又唔講吓？

係都打鳩黑警先

法國外籍兵團你入左
除非真係咁岩打中共，如果唔係你唔駛諗住可以幫到香港
一入團就係一世，the Legion is your family

PMC都係，點你去邊就去邊，你唔會冇得揀

唯一最幫到香港就只有做民兵

唔會有得揀

咪撚玩啦亂比你入軍咩
咁都入得的話成軍都比共諜滲透晒

你攞把ak出嚟抗爭係咪就代表港共會跪低
你嘥時間FF喺呢啲嘢會唔會諗下用呢啲時間去retweet多兩個post會更加可以幫助到場抗爭
不過再同你講都係嘥大家時間
之後就你自己思考下乜嘢係現實乜嘢係超現實啦